垃圾東方狗 請左翻譯未

定係搵佛山球迷做？

都唔知佢up乜 死要面子